油股咩事升唔起??

油價回左咁多, 下一關仲會下試$65左右